衛蘭首街燈晚餐

愈聽愈好聽
好有2000年代個浸mk歌啲feel

尤其係「才愛你～～～」「才可悲～～～」
啲咬字勁有上個年代個種味道

我愛衛蘭！我愛衛蘭！

我想識你女朋友

同意！

呢首歌應該早十幾年出 一定上神台

茅人聽過。。。？

小美心碎了。。

衛蘭世界第一^v^

終於有車迷覆了。。

再肥多一個圈我都仲可以

家陣好似瘦返啦

好好聽呀

唱歌咁好聽，幾肥既衞蘭我都咁鐘意

佢唱歌真係好聽

仲係單身

是我敏感

去啦

你有老婆點解要溝我 終於搞到有左
捉奸捉到正 點樣去收科

大婆

正 車迷萬歲

連登有冇車迷post?

召喚電單車迷

假使世界無童話

愛在天地動搖時

小學成日聽

My cookie can都好正

you all my man

利申10年車迷

以前識背哂啲歌詞

好有搓撚嘅感覺

最靚既時候
Hey you say love me till the end

我唔係佢fans 但細個成日聽佢啲歌

車迷喎

好甜

佢首穿花蝴蝶都幾好聽

以前真係超鍾意佢
依家反而冇咁迷

積雪都好好聽

聽下先
利申先 唔係fans 我冇吹奏佢

美人
慶幸我 與你去到這境地
未問現實會否容許這種天真繼續不放棄

弘弘 好耐冇見到你啦
Miss u much
My 弘b can

佢演唱會唱lonely正撚到癲

豬肉榮賣豬肉 菠菜蓮賣菠菜 咁電單車賣咩

咁又熱門

但係我懷念的你就完全唔同意思

幾個post係熱門 連囝可唔可以出糧比我

失戀個排成日聽

像個陰天的假期～～～讓我空歡喜～～～～

衛蘭首首歌都甘好聽

Janice都36了 82的

佢把聲講軟雪糕應該都人人都話好聽

甘你老母

我聽歌都係聽陳奕同衛蘭，冇點理個樣

陳生我會理佢粒丸多d

Eason 勁想吹奏 我係聽佢同jay大
但一定會比人潤佢單春爛聲又回塘。。。

話口未完！即刻有人講了

陪你到處吃街燈晚餐極歡喜

首主角愛我好似冇咩人鐘意

真

唔係 係因為佢首首都咁好聽 所以冇首首都講

美人咁細個

邊輪到毒撚份 希望佢搵到個如意郎君

但我好撚憎電單車同果個李治廷 果個李治廷完全影響左首歌 好似夏日傾情咁

好細咩
個排係聽佢 柏宇 宇宙gem同敬軒

其實要多謝黎天王冇捧紅佢。。。
但真係唔知簽佢返黎把撚

八九年前佢啲歌都幾好聽
不過佢呢一兩年啲歌都唔錯
穿花蝴蝶呢首就係佼佼者

我係佢fans黎
啲歌詞都好有意思
「如蝴蝶破繭吹過春風
我展翅 可不可得到認同」
呢兩句就係講緊佢咁

屌你美人貢撚識貨
Janice 把靚聲

美人幾歲

當然了

95後的唷

好靚呀

去唔到2018個Sing con好唔開心

Janice唔洗吹奏都連登女神啦
同肥9一樣愈肥愈多人鍾意

前日先係youtube睇番佢配音既穿越時空的少女，把聲勁正

美美我都成日聽呢首 你果然係Michele 嘅fans

嘉欣都聽janice

難為自己都心酸

我老你好多

我個名

80後？

好少聽 但成日loop呢首

仲好肥添

衰架michele

岩岩聽返佢啲舊歌 好有回憶

其實老黎助手都搞⋯ 冇騎過又點會諗得出電單車呢個比喻⋯

我大肚果陣都無佢咁肥

又想r埋你tg了。。。

其實黎明bb中出過我....

約定和大哥喝醉

食

你有無dip e tg?

不嬲知呢首神歌，但好似冇人識咁

Yes

呢首我覺得係咁佢咁多首歌中最好聽最有意境嘅一首

而家咪有人識囉

識貨呀 雷雷+夕夕

弘無tg
得ig

抄頌德都吹奏

一場誤會

我冇玩ig

咁兩個都係好正嘛 咁又吹奏！！我提下咋喎！！！！！

勁好聽

難道是為了安置未來才愛你~~~~~~

只想去成全自gay~~~~~~~~

我飛佛依然係'一場誤會'
好懷念05/06年嘅佢

我好鍾意你架

別再管誰咒你 曾經荒謬闖蕩異地
亦未枉相戀超出煩惱的禁忌

別再管誰罩你

愛是殘忍得不到結果
傷心當一課

0負皮車車

寧願笑得不夠 無謂喊得太久

霎眼嬌

他不慣被愛

啱
聽Janice 好似讀出師表咁
要喊住聽

佢嘅歌陪我度過我嘅小學同中學生涯

單身不可怕 如能誠實地放下
相戀很可怕 如何甜蜜地欺詐

我反而好鐘意呢兩句

寒命

對你暗戀者真太多 似位歌手好叫座

一晃眼首歌其實講D咩
成日唱都放唔到感情

終於有一個傻鳩負皮了

陳詠謙啲詞

every time i think about u baby~~~

應該係講佢出道至今既經歷，呢首歌係2018 concert既主題曲

my love my fate

新歌生涯規劃似返以前間公司D風格

好聽呀

車迷萬歲

以後嫁天與地

情感風波～

我愛衛蘭! 我愛衛蘭!

人間很多

和你到處吃高燈晚餐食雞脾~~

嘩頂原來咁多人咁like首歌

衛蘭

佢d英文歌都好正
when I hear the birds start singing I wanna see you

無錯, 隻歌佢自己都有份參與, 講經歷講感受

難道是為了安置未來才愛你
誰要計算過安享晚福便一起